有無csl巴打 求靚plan

如題 ～ 有無csl plan
3 5月到期

tg

加我telegram傾